［來負評］熱狗城邦係賤人就代表當日本民青政岩哂？

真係好笑，

原來連登仔係咁無腦

熱狗青城係仆街就等於本民青岩哂，乜咁非黑即白既？

兩樣野有乜直接關係呢其實？

定係你地仲未放低政治明星現象死攬本民青？

如果呢個羅輯講得通，熱狗今日咁賤，你唔快D叫黃毓民向燒山道歉

一日到黑淨係識二分法非黑即白無撚腦 同泛民有乜分別

又係度假設立場打稻草人做乜撚
有野講你就講啦

邊有人吹奏本民青呀

你搵俾我睇

D家講撚緊熱狗當日咁既態度同本民前講野E個fact而令到本民前無可能同熱狗合作，退而求其次先搵青政，幾L時講人，屌你老母。

樓主精神分裂？

一直都有本身憎雙黃既人，例如人社毛泛民係到借機抽水

又玩轉移視線？ 熱狗D狗招用黎用去都係嗰幾招

我理得本民青啱定錯，而家熱狗擺明係人渣敗類~